[長文] 後備

唔記得咗幾時開始食煙，但肯定係識咗Emily之後
同佢拍過一個月拖就分咗手，至少同佢一齊嗰陣，都氹佢笑，講咩都好正面，真係唔知分手係咩原因，應該係話我比佢拋棄嘅原因先真。

「喂，你嚟陪我丫」
Emily喺分咗手之後嘅某日打嚟
我本來以為放低咗，原來係呃緊自己，我始終都想見Emily
「好阿，你等我一陣」

見到佢嘅時候，佢一開始扮冇野，我咩都冇講企咗係佢側邊，過做陣佢開始眼濕濕，我問佢咩事佢就話唔想講，我冇再追問。

見面嘅次數越嚟越多，多數都係夜晚，飲下酒點下煙，講下畫作、文藝戲。有好多機會借醉去掂佢、錫佢，但唔知點解我冇咁做。佢冇講佢唔開心嘅原因係咩，我估係佢放唔低嘅嗰個人，但始終都冇開口問。

「點解你對我咁好嘅」「我愛你囉，你知㗎」
「好多謝你」聽到呢句多謝，我沉默咗陣回應返佢
「我永遠係你朋友嚟㗎嘛」呢個時候，Emily輕吻一下我塊面，之後佢拖住我隻手，我帶咗佢返我屋企。

我前2分鐘失戀

過咗幾十日之後，一個深夜。
我瞓喺Emily隔離，本來瞓緊嘅我因為佢起身嘅動作令到我有少少意識。
聽到佢同人講電話，把聲柔弱震震地咁「好阿，我原諒你．．．唔緊要阿，我仲好愛你」
嗰晚之後佢就冇返過嚟，我繼續每晚點住煙。

咩事

拖拖拉拉5，6年 岩岩同我講 我有拖拍了

Emily 咁耐以嚟 冇講過一句鐘意我 愛我

得到佢愛嘅我會係點，應該要窺探平行時空先會知。

拖拉咁耐 你好唔捨得佢